一件發生喺你身上巧合到冇人會信嘅事

當年仲讀緊書
每個sem 都同啲frd 夾埋一齊add 科
有次add/drop period 我係咁提個frd add 一科（core嚟，一定要take)
因為就冇位，add唔到佢就會遲一年先grad
但佢唔嗲唔吊咁又冇乜覆
到咗deadline嗰日佢話返屋企先搞啦
當晚11:59pm就截止
咁我就算啦理唔到佢咁多

點知嗰晚我喺銅鑼灣11:45pm左右搭MTR
喺閘口撞到佢
我即刻問佢add 咗未
佢話未喎
於是我即刻唔俾佢出閘
咁啱後面就係當時地鐵站俾人上網啲電腦
即刻趕到截止前5分鐘add科
我同佢完全冇約過

你咁好心
你個frd要defer足一年都唔理都犀利

咁都想一齊grad嘅
佢嘅性格係咁
之後佢出嚟做嘢都係抖夠先揾工咁
好似揾咗一年都冇做嘢

講故台